[ViuTV 廣播劇] [八婆劇] 熟女強人 逢星期一至五 21:30 (2)

【ViuTV原創劇《熟女強人》主題曲－－周慧敏《 眼淚的堅強》MV首播!】
用眼淚挺住你的堅強，率先投入熟女強人嘅世界！
哭不等如軟弱，而是令你未來可以更堅壯，
無懼人生種種問題，好好面對！💪💪
《熟女強人》9月28日 星期一晚 9:30首播
周慧敏 Vivian Chow
#ViuTV原創劇 #熟女強人 #眼淚的堅強 #主題曲 #9月28日首播

兩仔爺爭女

呢條仔啲戲好笑到仆街
成個on9仔咁

邊L個想搞queenie咁重口味

credit list 茶水都寫埋

唔撚掂

隻歌⋯⋯

lm

張松枝幾時出

又天下一

劇情大暴走 搞唔掂

忍唔住轉台睇番31

結果個仔推po推最快

周慧敏

禾個fan sick梨個女牙

老豆老母話幾好睇

條仔好撚好笑

唔洗再睇呢套垃圾

真係搞唔掂
好似仲講過之前藍C劉美君果套

而家先25分，唔怪得字幕碌得咁慢

等睇栢天男算

點解又係一班中女做
MClub無咁老尷

首歌都好L似劉美君套野 一樣咁娘

我呀媽後半場開始玩手機

On9 冇撚腦 邊到有人會想睇個老女人姣仔呀 Cls

兩父子咁演好搞笑

好劇留名毒撚鋤阿婆

你老豆老母睇開咩劇

好好笑喎

有松妓哥哥？

飾演主持個袁嘉敏真係嗰個?

我以為首歌係劉美君唱

巴打

下集條仔好笑

劉美君果套 只小有笑位尻下
又唔會下下咩都講晒 講咁耐

你同我扯

我都等緊佢

片尾曲好真情style，好老土呀

屌 好L好笑

mclub 有班後生女中和下

晏就睇果套 先熱情地打掃仲好睇

好早出左

第一集好趕客

viu一貫作風

揸埋個拳頭做乜撚

仲要揸住個拳頭扮嬲

咁係邊個唱 佢嗰套仲冇依套咁重口味

扯呀！！！

最尾個節笑撚到

真

老豆同仔爭女

我老母都係

第2集主題睇兩父子爭件50路中女?

演技差反而成為賣點

第一集就暴走

江若琳同個女幾正

呢套進度咁快 第2集已經除哂衫

女人又歧視弟弟

d燈光

反而幾鍾意暴走
好笑得嚟又估佢唔到

呢套其實係笑劇

新rocky

當cult劇

周慧敏啊

我老母去左洗碗

知我地無耐性

我覺得佢幾得意
兩父子場戲笑死我

因為條仔我聽晚會繼續屌住睇

仲有沈震軒j

rocky

笑聲笑聲

唔扯點借精

笑唔出
膠到

Rocky on99咁都幾搞笑

頂唔順
睇左半集收工

笑聲笑聲仲好聽d

好老尷

屌 笑死

Heidi

屌佢暴走程度拍得住之前套鬼故每日一個故事嗰套（唔記得劇名）

邊睇邊笑都ok
追劇新體驗

笑到仆街追post睇仲正

我地屌還屌，幾快推爆一個po，viu又贏

頭兩集就擺煲老藕+阿伯捐精
夠曬趕客

跟住就做你扯我扯

同一個監制係咁上下

黑市

第三集結局

追po睇好好笑

上次套撈師又係咁

陳瀅

黑市？

黑市
集集追住嚟屌

一開頭嗰part成班女人做八婆野
如果係班後生女會覺得好嘈好煩
但係成班中女做就已經好尷尬

跟住仲講到吳家麗有好多仔溝
男人無論3歲定80都鐘意後生女架啦
個角色設定又係好尷尬

成套戲最尷尬係將d後生女既情節擺左落班中女度做，中女就寫番中女既劇情啦

仆街我以為嗰個關心妍來

好心第一集出佢 睇靚仔好過睇老女人同on9仔

原來係咁解
下集劇情：gym撚不舉 老女人鬧到佢扯

連登留言好睇過套劇

撈C好好多

黑市依家睇返都ok ar

睇VIU不嬲要睇埋影視台

黑市勁啲

屌你明明咁多靚女 開頭睇杏兒明明幾好睇 屌你老味點知大半集講個老女人揾精

第一次拍港劇 對白都講唔清楚

條仔M 底 要鬧先肯扯

巴打有無考慮入行打救viutv

係
多謝大家
就係黑市

如果冇連登 我會直接熄電視算

條仔啲演技令我諗起一個人..........hello大家好，我係阿輝呀

佢嘢都唔識講咁

乜水黎

條老女妖老年危機急住要搵種

cctvb...

搵老女人做萬人迷有咩說服力

Venus Anjay

嗰套我冇睇呀

王朝終於有個朵

驚唔夠佢哋鳩

如果冇連登 我連電視都唔開添 [soasd]

個阿伯個仔

嗰個後生仔又唔大隻
然後另外一個就係個阿伯

最慘係個女既係個老女人，大佬點撚入戲呀

電影同Viutv劇都有寫

冇玩謝牙婆po?

預告思朗啲戲唔係好得

你開

編劇係咪覺得熟女雪卵再揀仔借精呢個題材已經好新穎
所以細節對白老土啲都冇所謂

冇阿婆post？

真 冇賤dix狙擊真係唔睇viu

要俾呀婆踩J

可以睇埋玩。謝我阿婆

咁講法其實個仔幾好戲

連電視都唔會睇

睇慣大台劇

關淑怡呀嘛

胡杏兒啲戲好撚唔掂

你得嘅
見到你個名我一定睇

呢度都見到你

之後啲劇名用番號就得

我媽本來話套劇好悶
但見到黃錦燊個仔d演技不停咁笑

嗰旁拍好資訊性節目係咪初導遊嗰個嚟

嗰套都算係悶

聽似係

唯一入到戲係陸詩韻d單單打打

搵林雪拎啲雪種

影視台係我第2個家

第一場戲

頭3 part 悶撚到 一出佢即刻笑到醒曬

好有意義

有除衫色誘

邊個開 陳柏宇 post

幾時出dix 等睇你追擊

個編劇做過tvb

個編劇唔係嘛，有乜嘢咁新穎呀
係咪拍啲cctvb無既劇情就叫新穎

咁快除衫

一人一個劇名加一個字 救番成套劇
熟女強姦人

靚仔係有吸引力d viu無揀錯人

黑市好睇好多喎

扯唔起咪除衫頂住癮先

可能真係咁諗

留言仲好睇

杏仁茶

煮熟女強人

有一幕zoom埋去影住佢隻手腎
我心諗，影乜撚野
個意圖好明顯，最慘係無野睇

6c韻講嘢窒下窒下咁想點

搵我 brain 咪有嘢睇

個仔啲戲咁都收貨

其實係
揾Brian來說易入戲好多

Cheronna

真 狙到2046

屌出面時事台先有人話佢啲戲屎

唔講d戲點，起碼zoom埋去話佢大隻都有說服力
但係個男仔連對白都未識講

竟然冇人開 10:30

有待改進

後勁好凌厲

因為1030 都悶悶地

黃愷傑人哋話係靚仔嚟㗎

打天下正常啊

屌好似牙科

之前睇過大隻㗎

胡囧閪痕逼朱康啪生蠔
吳家麗揀仔借種生仔

反而出書、珠寶設計呢啲事業嘢就輕輕帶過

感覺好似純粹用性開放、女性做主動嚟詮釋所謂熟女強人，應該得罪唔少女權

打天下第一集都畀人話似 tvb 㗎

張祥個仔(真實)

呢d垃圾奀星都唔知出唔出到幾分鐘

本身套嘢唔係講緊 因為佢哋冇戀愛
所以先要做強人咩

其實唔知佢主線想講咩
感覺似係一個老野用佢嗰個年代把尺黎build up佢眼中女強人嘅形象
即係以為將舊社會女性嘅形象相反=新女性
eg 開放 有事實 性格剛強
但係每個位都係點到即止，對白同人設嘅連繫又唔強，劇情又鬆散

佢唔識做戲

熟女強人
第1集

「歡迎光臨」，乃珠寶設計師魏辰晞所創，每月都有一個聚會，與各會員分享女性心得！但心理醫生鄒靜常被紅酒商許嘉怡語帶譏諷，原來嘉怡多年前曾與鄒靜的丈夫岑大康有過一段情…辰晞也有自己的煩惱，十年前曾經雪卵，崇尚自由不婚的她卻希望能將自己的優良血統延續下去，古董商人張祥本來是BB爸爸的理想人選，但原來比自己年輕的健身教練楊思朗卻一直暗戀自己……

咁樣會唔會易明啲

唉我唔夠膽講 第一集啫 嘞
一陣燈死套劇就仆街

已經唔記得曬d角色名

唔緊要我都唔記得
如果係仔就

唔知係對白定演技定選角問題，齋睇今集真係睇唔出個pt暗戀鮑姐

如果唔係暗戀佢 點會上去餐廳搵張翔

不過條 gym 撚真係暗戀個老女妖
cls 劇情

想知佢點樣追蹤到張翔

i mean劇情以外 你睇d條仔對白 演技真係唔似暗戀緊人
如果得劇情先交代到 咁好唔掂

因為條仔戲屎
如果用我 brain 就唔會有咁嘅情況嘞

電話？
會唔會個 gym 撚係鍾意張翔多過老女妖

浸師奶味...

佢見教主接電話時 個眼神呷曬醋喎

屌啱啱個預告 條 gym 撚揸緊拳頭
係咪想打空手道

好心viu就唔好搵cctvb啲編劇啦
viu爆得出既劇有幾可係呢班膠編劇拍架？

推到 viu 睇到

睇唔到 一陣睇多次先

以為聽到仇人個名

係咪我太老土 定係我期望低
我睇完個 description 再睇套劇都覺得交到貨
係啲對白太煩閪

屌一開頭見做gym條友怒啤個電話hap醋仲以為係佢見到自己個老豆同自己鍾意埋同一條女

條友啲口音仲勁過 7cfu

都唔明點解唔搵我 brain 做 gym 撚

我寧願劇情真係咁展開

佢啲戲好尷尬
應該係成集都好尷尬
啲女坐喺梳化場戲
要特登逐個講自己職業係咩
仲垃圾過cctvb啲編劇

已經係咁多條女入面最好嗰個

好明顯喎
痴漢咁

仲要佢講完我都唔記得

吳嘉麗好似偽娘點解搵佢做主角
老母奶共彤又乞人憎
成套啲女都簡得好差

曾樂彤其實係咪條老妖嘅跟班嚟
見佢成日都老闆前老闆後

btw 呢套又係同天下一合拍
係咪以後見到天下一就可以疊埋心水當笑片睇

見wiki製作公司得香港電視娛樂同本地製作有限公司

credit list 有天下一

傅詠 好撚正吖…………
J撚到我………………出血

咁都正
6C kathy 呢啲叫咩

天下一 上一套 地產仔都有份做幕後嘅野

世一宇一毋庸置疑

嗰套都好垃圾
仲要有個屎導 )

冇講錯喎

呢套好唔好睇
琴晚出左去冇睇到

條友好瘦

佢啲口味

你like 睇八婆嘈生晒就幾好睇

想睇沈大師

我都尋晚無睇今日lunch time睇返
選角差 又賤娜又老母彤已經好趕客
加埋吳千語幾個都係戲屎之人
劇情同對白都好無聊
今日睇完一集仲要飛住睇 決定放棄
平時viu劇都會支持 但呢套真係頂唔順

屌住睇
想睇條仔今集有幾好笑

繼續屌住睇

一黎就條仔啲屎戲

一開波就發癲

條友啲演技咁假。。。。

好亞視

嘩

啲戲屎到

兩囝爺嗌交

有病的

毫無霸氣

個仔D戲好屎

咁大聲周圍d人都唔拎電話出黎拍片

lm等睇除衫

啲口音

佢啲戲真係勁好笑

好驅風

深夜煲劇求未訓巴打絲打加入
viuTv深夜韓劇 今生是第一次

點解佢講嘢唔正

黑bra

佢點講得出呢句野

哇！屌！.jpg

D對白有D老套
我都係關心你姐 我唔洗你關心

嘩

點解條仔有鄉音既

竟然有

成個呀源咁

好好笑，笑片黎

條仔永遠chok住同一個樣黎做戲

插曲

仲要播歌 好老土

啲插曲

仲要入呢隻歌

想點

我諗起打天下有一條友 同佢啲演技不相伯仲

啲對白好老土，唔追呢套了

呢套已經唔係似大台 係亞視

咩歌嚟

睇viu睇到好似睇cctvb咁都算高技巧
而且唔知點解睇睇下直頭覺得有陣亞視味

好老土

唔理 為咗逼藍屍一齊睇Viu
睇埋佢

而婆

因為係張慧儀

好似亞視

我恨我是女人

仲膠過大台

屌，由佢講左鐘意佢呢句之後
我笑到停唔撚到

呢首歌好亞視
cctvb應該係英文歌/主題曲

睇到好尷尬

micnlm有啲似08/09年嘅gem

教練大力啲

戀母情意結

屋企人已棄劇

我老母：唔係呀.....

合理 但條仔真係好撚好笑

08/09你應該訓左呢2年

我見夜媽媽 使徒行者都有post， 反而viu 一個post都冇, 咁咪開一個

胡囧條線開得幾好,
但寫吳家麗忘年戀呢part已經小尷, 真係唔敢想像傳穎出場之後個d會點, 我怕會睇到入廁所打冷震

咁都派好人卡

條仔啲演技

做炮友is ok
拍拖不了

播多次打天下仲好

留得呢個post既應該都係Viu 忠實觀眾
完全諗唔明路人點解會追呢套

可唔可以唔好影住個阿婆係床床上面發姣發噸 仲播埋d咁老土嘅歌

我仲笑緊，停唔到
笑到崩潰

屎撚過我 brain

唔係條仔已經棄左

呢套劇同現實一樣荒謬

你都知brain屎

其實我係為咗睇傅穎同吳千語

乜撚嘢 問佢借嘢就係鍾意？
小學雞

癡脷筋

屌諗起條 gym 撚想食老妖 好撚想笑

條仔講野有鄉音嘅

有口音添啦 [soasd]

榨汁機

蠟筆？

譚仔阿哥

少女我唔鋤愛阿婆

好好多

佢可以幫生仔

幾時可以講第二條線
唔想睇老女人

都話笑到停唔到

Brain起碼個樣唔差先

套劇叫 熟女配種

蠟筆啲戲好差咩

開頭以為條仔只係路人茄呢啡
估唔到有咁多戲份

陣仔間接踩brain

經驗好 可能佢處男黎

套劇啲轉場都剪得好奇怪

劉美君果套都仲有大波軒同阿Kar睇下
呢套呢!?

仲有啲鄉音
究竟關景鴻幫佢成家人移民左去邊

剩女強人

蠟筆又係好撚好笑
天份嚟

成日都倒瀉水

老母彤上鏡閪口閪面咁

幾多個月後

屎俾你睇

陣仔係咪已經棄左brain

又暴走

如果唔係viutv我晨早棄咗劇

成個個啲mk 咩忘了愛咁

小新啲戲自然好多

痴撚線

吳家麗個眼妝好肉酸

為左個阿婆死 都幾痴線

cls company [ssoad]

跳啦，講咁多

珍

文頌嫻個前夫

好似比人打左2拳

做乜鳩

燒jer jer

我唔係細路呀！

屌好撚好笑

金冠牌呢啲垃圾我驚點唔著

自焚定跳樓啊
揀定啦屌

Jm9

佢好似張慧儀

CLS

一路跳一路跳

歐陽德勛

我睇緊d 乜嘢
咩劇情黎

兩父子爭個亞婆🙈

驚

唔好咁快死呀
C LONG好好笑

屌水嚟 on9

7cfu戲劇版

咁垃圾點頂20集

仆街水嚟

屌 水

暴走過黑市

好能戇鳩

笑片嚟 #haah#dog

兩父子好頂癮

上個世紀啲劇情嚟

7cfu正好多

師傅愛你！

你咁樣做好幼稚ar>_<

應該係呢套劇一齊爭女呀嘛

仆街原來真係笑片黎

條仔好無聊

雄叔叔個仆街專拍爛片

咁係 燒死定達死

阿伯上到位了

哦 講嘢節奏好獨特嗰個

屌你唔提都唔記得左個名

我都覺得奇怪
有乜理由個火機點着左 但係個人仲未着火

屌！原來真係水黎

條仔拎水扮火水呢一場戲想帶出d咩

燒住跌死

第二集已經暴走到咁

D對白真係好表面,,,

老妖呢下做得幾QQ

聽到打冷震

幼稚掛

天下一

係咪香港版夜市人生

係呀 , 讀對白咁

呢套都係？

笑撚左

恭喜大家，殺咗cctvb，捧起咗個ccviutv

條 gym 撚四肢又唔發達個腦又簡單

yes

金城安

屌好似王祖藍

條仔叫咩名

思朗

咪痴線

Cctvb大把慣性觀眾

I mean真人

都唔係套套爛嘅 同除咗呢套，起碼都係比緊機會新人、新演員

tvb 好似都冇咁老土

外國大

個個都叫佢Gym撚

唔好啦一陣畀人話打手就唔好

係

Cctvb萬年都係嗰幾個做主角

呢度啲 comment 仲好笑過套劇

gym 撚 RAP

真人係西裝阿叔個仔

阿伯D精子仲郁唔郁嫁

無第二間餐廳😫

CCtvb係乃共喎

幾時先到你同我扯

都唔靚仔

今晚走左好多觀眾

古董黎架！

又flirt

對唔住咁多位 我放棄

c long咪依家識欣賞佢囉

黃愷傑

70歲都仲識郁啦

你講第三次喇老妖

適當時機
係咪啫係話佢老

周圍講

少女唔鋤 鋤阿婆

係餐廳傾呢啲

好難唔走

我係認真架 >3<

9:30-10:30係打機時間

唔係佢已經棄左

白老鼠

點會揀個老既精呀

唔係做收視師 電視都唔撚開

用口吸出黎

因為佢好似係學者定教授

算係帶左啲歡樂俾我

打天下都係掛羊頭
實際係講中佬俾女溝仲成個青頭仔咁

要精唔要人

編劇係女人？

可以轉去31

黃錦燊真係神carry, 對白咁差都可以演到咁自然

但係佢讀到碩士定唔知咩位

啲scene cut得好格硬

又思朗 cls

做過教授,而家係生意佬

佢仲要考慮下先神奇

碩士通街係啦

重戲

諗起厹神

兩個人都咁老 唔奇啦

佢真人都好高學歷

gym撚一出就笑到停唔到

你原諒我喇 喇你老母咩

呢條友好痴線 不如陣仔搞掂佢

又見嗰堆八婆

嗰個黃愷傑d戲好差！好唔惦！

仲cls過地鐵差婆

哈佛畢業，喺大學教過書

一出聲就笑

呢套嘢有幾多集?

起碼真係有日本景睇吓

仲有我談

當笑片睇其實ok

不了

終於轉下其他人

啱啱先至係貓屎個仔

有一當好睇好多

邊個係陣仔？

朱康正

賤dix都啱 唔爭在食埋件低能仔

認真拍喜劇

仲有世一

厹加思朗

覺得佢有d 似柳俊江

的 >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>. EVERYONE

吳家麗搞咩
以前把聲都無咁似張慧儀
我而家成日睇睇下又以為佢係張

今日有船 P

反正厹神佢都食過啦

咪樓主囉

蔣莉莉 中文listening錄音d人名

條老妖咁撚重戲 cls

呢套劇係睇朱康嘅

屌 又返返去queenie

望住胡囧囧個老公 我好似睇緊金都咁
Bb where r u

屌 cls 思朗

思朗有無咁撚多戲啊

雜食既樓主

gym撚

痴線佬

條友都幾癡漢

單元劇咁

咁濃妝瞓覺

都唔知條老妖有咩好

如果吳嘉麗換做張慧儀就好

好痴漢

who's roger

想飛 想跑 想妥協 怕更改

負皮

又講佢哋 夠啦好嗎

條仔貪佢有錢

9估

今日都好明顯地少左人推

勝在有錢

痴個老嘢

佢演痴線佬都幾似

啱啱係咪插袋玩撚

老妖做左咁多年人驚個後生仔

朱仔

又有件 Roger ?????

朱仔好過佢好多

呢個新仔係roger

Roger幾靚仔

omg 朱仔好正

呢條仔d精仲正啦

朱仔係死黑驚？

黑警 599g啦

新呢個正常好多喎

岩

雖然幾靚仔 但個look都幾似狗下

朱鑑然

咪係囉
有朱鑑然唔搵 有陳安立唔搵
係要搵條譚仔阿哥做 gym 撚

roger幾靚仔喎

好眉好貌生沙虱

嚟嚟去去都係嗰幾個人

btw 好耐冇喺 viu 見到朱仔

老妖有老花

企街有咩問題做咩要驚狗

又要講一次 micnlm好match個角色

好耐冇見朱鑑然

叫姑姐做Queenie 姐

臭雞做跟班狗

有聲

you can remove ar

留低既都係viu真愛

朱仔>>>>>>>>>>brain>>>>>>>>>賤dix=小占=厹神

唔做黑警

屌咁點解唔搵朱仔啲精

朱鑑然個tone咁似以前粵語長片啲人

聽Queenie講就正路啦

原來教主係同路人

原來queenie黃

有富婆搵陣仔捐唔捐

曾樂彤個下巴

Chill club可唔可以唱下

轉行好啊roger

前排se7en咪見完

聽到轉左行對眼即刻發返光

想要朱仔嘅精

雜差

亂倫

笑死

好過唱歌

「講d 野俾你聽啊」 我以為千华婆出黎

沈大師

好想扑揸陸詩韻

仲有另外嗰100%睇吓佢有冇錢

侄仔嚟

轉咗行

嘩，見到沈大C啦

6 c 韻 個下巴假假地

沈大c最正

唔係佢侄仔黎既咩

轉行正

又係唔做警犬轉做偵探

張個樣冇咁老tim

你要後面4個 朱仔我要

同歎息橋嗰個唔知邊個一樣

好想同沈大C企成晚

對波

brain >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>> 朱仔

你個社會敗類 人渣 拆白黨

又係轉行做偵探 白警

佢做 se7en 好好睇㗎
又有除衫

成日凝住佢隻手鐲有9毛

陸駿光呀

佢fit過賤dix好多

唔好同我爭

btw 其實未睇呢套嘢
我都唔知邊個係 曾樂彤

好難唔恥笑

J 佢跑斜路嗰集

ig story? 望下先

人哋係我談嘅ex

珍

不過我的識跆拳道

J班女仲好啦

尋晚都講過啦

屌你搵返 jj 啦

吳家麗有霸氣d, 幾年前佢金像獎出個陣, 都有人叫佢milf

又嚟八婆會

陸詩韻好撚淫

邊個嚟

許老闆

其他人唔開會 好似出唔到場

陸c韻 個眼影好核突

嘈到仆街

佢老公係邊個

次次講嘢都有骨咁

你都咁多個啦，少一個唔少

佢做親d角色都好似好臭串咁

打開入面係gym撚

呢條八婆係咁

Google完都唔知邊個

嘩屌

流膿🤢

點解叫佢做教主？

琴晚無咁直接

廿集入邊應該十幾集都係屋企傾計

屌真係

淨係知係游學修條女

屌你老母

沈大C可唔可以係viu拍多D資訊性節目

句句有骨佢都諗得幾辛苦

又gym撚

爆哂mic

屌你老母 嗌到爆晒咪

呀！！！！！！！！！！！佢老味

好痴線...

屌

點會搵正佢

暴走劇

未試過睇viu tv睇到要Mute咗個電視機

爆mic
今次真係micnlm

笑到仆街

做乜鬼野....

我淨係聽到胡杏兒把聲

好嘈呀屌

喂爆撚哂咪呀大佬

好撚嘈

好撚嘔心

痴撚線劇情

過左呢幕實有幻聽

重口味

又jm9

曾樂桐勁假

好撚嘈呀！！！！！！！

jm9

套戲幾多集

唔撚係呀嘛

屌咁都中

好撚好笑呀屌你老母

咩事

個下巴不得了

痴撚線爆晒mic
叫到好似救護車bibu bibu咁

Cls劇情

扯呀

好撚嘈

拍落club都冇咁嘈

viu係咪咁廢

JM9

原來自己撞上嚟

係房都聽到個廳爆咪

屌
笑到缺氧

呢條一睇就知唔係印度仔啦

呢d劇情好易估啫

竟然係咁

屌 嘈到

我笑到痴左

batman定超人？個爛鬼眼罩咁都認唔出

係死就快啦

點解要book印度仔?
佢哋好鍾意食氣炸鍋整嘅嘢?

好撚嘈 叫夠未

應該要講句 唔好死係我屋企

咩料

戴咗個眼罩就認唔到咁

一集自殺兩次

佢d野都唔係拍得好好, 導演你唔好以為拍到扮哂新海誠咁就好叫成功

cs佬拎刀斬死曬班八婆就神劇

er
班女啲反應好假

三個女人一個墟
七個女人耳膜穿

你扯啊！！！！！

一集要死比佢睇幾多次

胡囧囧係咪可以有新圖

我笑到好暈

以為胡囧會講
「你聽我解釋先啦」

痴線 我仲聽到啲大嗌聲

結論 心理學冇鳩用

我究竟睇左d乜

笑到缺氧

屌笑到仆街

笑到肚痛

跟住唔係愛上胡囧呀化

成套劇得三個字：做乜鳩

成集最好睇係
我我我殺左人
其他位真係好撚悶好TVB

呢套嘢真係好撚cult

啲叫聲仲喺我耳邊環繞緊

啲咪有啲廢

究竟點解思朗有咁多戲份

癡撚線 乜鳩野劇情黎

佢衝動啲定唔唱k衝動啲

因為識yoga fire

屌 我睇咗d乜

思朗身形你啱嗎

賀歲片對白

cls 我電腦睇帶住耳機 聽到人都癲

人工呼吸

ptsd

定係AK

呢下好笑

將思朗轉去同曾樂彤發展啦

好有台灣夜市人生啲八點檔feel

刀導講得好啱
千萬笑片

終於搵到定位

大lin喎

播夠老妖到gym撚未

咩事又同佢食飯

吳千語嗰個都係

下無啦啦燭光晚餐

最撚好笑係用成千萬 咁認真做埋嘅鳩片

依幕又乜撚嘢

佢個咀怪怪地

又幾似喎

佢似嗒朱仔糖

係咪發夢咋

佢依家有厹神同小占

曾樂桐贏你2舊蘋果肌

聽咗囧囧講嘢

今集真係趕客

睇吳家麗個頭睇到好辛苦
好似自己個頭都歪撚埋一邊咁

上房

又 jm9

都仲要搶我朱朱

屌好撚好笑喎

呢條線幾時完呀屌

cctvb奶共
Ccviutv被奶共
客觀結果都係一樣
就係媒體被收編

夠痴線

搖控催眠🙈

我頂唔順吳家麗

又做乜鳩啊

屌 佢又做埋心理學家

跟住瞓著咗

屌你老母個19編劇 催眠都玩埋

1滴2滴3滴咪搞掂 搞咁多野jm9

玩dummy kao仔？

脫毒工程？

個 gym 撚啲戲仲重撚過啲女

然後發現條友其實係戀母

太多 食唔切

一滴2滴就咁催眠左佢

戀母

屌 又中咗

條友戀母？

點解我會諗起幻愛

媽咪

中

d咁嘅老套劇情
係人都到啦屌

唱k無做過咁癡線嘅角色

根本就tvb劇情同對白，仲要係tvb最爛嗰批，好on9

追追趕趕 冀盼著 誰接受

屌 笑左

屌用成千萬拍到啲咁鳩嘅劇

好撚過癮喎

屌呢句好撚好笑

播膠音樂🙈

笑死我 咁就一野判人

戀母情意結

老母今晚去咗邊

尋人

你個名

戀母
好撚老套

榴連

今次真係 tvb

吞埋

原來琴日個榴連係咁用

原來榴蓮係伏線

話要榴槤就有榴槤

佢老母趙雅芝正好多 有貴氣

唯一唔好鍾意食榴槤

正

屌真心兒戲到

On 9到無朋友

頂，咁都估中

唔食榴槤嘅人可以係屋企搵到榴槤

好痴線

咁佢愈食榴槤就愈似佢老母
戀母情意結唔會再加深咩

榴連係伏筆

佢一早知尖撚唔鍾意

琴日邊個話榴連唔關劇情事

邊撚到變粒榴槤出黎

恍恍惚惚那個伴隨牽手

呢套劇都幾鳩
「心理醫生」叫自己醫生
亂鳩咁催眠

笑片嚟㗎喎

屌同 229 個香片先生一撚樣

我

好兒嬉呀
佢唔鍾意食榴槤點解屋企會有

你同我扯係咪過左

咁撚兒戲
當啲觀眾係戇鳩定白痴？

仆街呢出野邊到值千萬 邊到黎千萬
229 果D都話呀

下個 post 改名做 viuTV 笑劇好過

過左

點撚樣捱到十點半啊
睇咗半個鐘已經笑到成個傻仔咁

229高汁好多啦

刀導講嘅

點解可以完全無主線

229用千萬可以上埋太空

睇咗咁耐你先知

屌你哋啲 comment 令到套嘢好撚好笑

咁shit seller呢

Queenie食榴槤個樣好有味道

已射

刀導見到會點諗

租間濕鳩豪宅黎拍都唔見好多

可能胡囧同佢夾定 叫佢諗番條友憎d咩

屌又要打丁喇

用 千萬笑片

我啊媽玩足咁耐電話

女人味定榴槤味

真唔真呀，成千萬，係咪用晒喺啲豪宅景到呀

見到左上角頭三隻字J唔落

有胸肌腹肌喎

比哂班女人既片酬

屌咁 viu 真係揼心口
搵刀導拍拍撚到幾百套啦

搵朱仔幫手

女人味

更加丁得落

人人都有 遮住左姐

佢愈食榴槤唔係愈似佢老母咩
咁戀母情意結唔係會再加深咩

咁好笑都唔睇

胡囧都唔平

計我話 呢類冇腦TVB 劇放去830好過
930 放番高質用腦野 之後就HEHEHAHA 直落
如果之前有更多資訊拍到咁多自家野...
930 真係唔岩放呢D劇...

柒 又有口音

完全冇諗過呢啲咁嘅劇都可以咁好笑

賤dix都柒喎

戀母唔係指真係鍾意自己老母

即刻鳩縮

單元劇

地產仔難頂

熟女強人難頂

似有感情線

點解冇得兩個都揀？

新野wo
當地香港人拍?

呢套主力係sell胡囧同吳家麗, 仲有幾個前tvb姐仔
Viutv應該都係見佢個卡士有d名氣先比咁多錢

又醜

當觀眾係屎
集集都要玩

放係830一定搶到多啲tvb

我老母話gym撚好似李壁琦

真 一路睇一路追po笑到痴線

乖啦

當_客不存在
去飛出國WOR
CLS

好似幾好睇

Where r u又出嚟了

會笑到食唔到飯

李壁琦都好似成日做痴線婆

shit 得一舊

Bb where r u

都係勾引人

唔係好好笑咩

估唔到會有出野仲有得出國拍

點解會早過朱康返到屋企

[ViuTV 笑劇] [千萬笑片] 剩女強人 逢星期一至五 21:30 (3)

懷疑係當地住既香港人拍 呢半年點飛啊

暫時都係地產仔難頂d, 好難有招數差得過玩屎同loop對白

胡冏邊值？其餘果啲都過氣女星啦

下 唔係揸車車囧囧返黎嘅咩？

真係俾我估到壞話

咁撚似 tvb 最近播完套唔知咩嘢

我指教主呀

我都唔係好get到

泳衣

6c韻沈大師

不如邊集有三點式睇先開po

有泳衣

冇睇 唔想知

我覺得呢套差啲

屎坑仔起碼第一集好睇

起碼地產仔有Fish先

泳裝環節！

目前都係朱康同沈大c carry套劇

即有

太保守

燈到....

仲有思朗

除衫啦
仲講

大師又計數

大師兄做黑市醫生㗎?
邊撚度有咁多錢

不如燈套劇好難睇啦

我唔想晚晚笑撚死

多謝你！

沈大師仲係處

但係雄叔叔出名度縮食水深，班演員應該唔會太多片酬

曾樂彤演技已經好過艾辛, 新人黎講幾有潛質

會唔會有沈大師泳裝

賣藥

好睇咁多

有我fish

好想同沈大C瘋狂計數

地產仔反而睇到落去

明明頭先朱生頭先著緊長衫

我笑到好撚攰

其實我想睇沈大師露

咁老師講艾辛係無人能匹敵

地產仔演員：

熟女強人演員：

咁教主遲到又對劇情有咩幫助

笑到舊腹肌仲大過牙brain

使唔使著埋救生衣 cls [ssoad]

胡囧點都會值過吳海昕同魚哥先

想睇jeana

幾好睇其實

呢套同《女人唔易做》有十套《多功能老婆》嘅距離

我估係真人遲到搞到改劇本

都真

佢又唔係拍電影果啲cast

一定係伏線黎

記得珠光寶氣拍咗兩億

隻臭雞鴨王係咪已經算最露

但我哋想睇中意睇後者

後來發現健身教練死左 原來就係遲到呢段時間去殺人

les

即係gym撚唔鍾意人遲到

冇錯

真相只有一個

Jeana

屌你用兩集先講個背景

係咪有傅穎

完全唔知d名係對邊個角色

其實80幾集除返開都唔係差好遠

屌唔得笑到專心唔到
今晚又要再笑多次

老母彤又發揮八婆本色

但viutv劇集暫時最值既女主角已經係胡囧
你講到電影cast, 吳家麗都算有地位

Micnlm真係好柒

呢個又成千萬
歎息橋又成千萬（人仔）

胡囧片酬分分鐘多過29/2全部演員加埋

佢拍？

所以咪唔值囉

奶媽

杏仁茶

漏啦屌

屌咪撚請囧啦
又唔係好睇

呢套野真係把能

會唔會講講下掟佢落海㗎

都嫁咗啦 仲放唔開

囧囧其實幾正

天下一啲劇真係好多水份
明明重點半個鐘講晒 係要 bump 到成粒鐘

6C韻做8婆真係好入型入格

開晒門又開冷氣

等男排算
可以依班女其中兩三個已經係成隊mirror嘅價

天能

終於完

呢個最值只能KEEP到下個月.....
下個月有張可頤 後個月有STEPHY

大家打交

痴線佬思朗篇 - 完

完全冇期望

咁就完
零伏線 零懸念

其實套戲有無男主角

跟住思朗又出現救佢

可能之後朱康暗食許老闆

angus 牙科

希望真係完

下集劇情～思朗已經克服對榴槤恐懼，重新追求教主！

呂三娘

周慧敏d光

地產仔同黑市反而有驚喜
依套

可頤

個結尾同羅琳亞視最後話獨立好緊要有異曲同工之妙

松枝好靚仔

有機喎

隔離台一定會係呢場遊艇戲，加插死人環節

思朗仲永恒過亞視

張可頤加鄭中基都有d睇頭
但stephy加mirror就唔太穩陣

where

周慧敏老咗唱歌真係世界級難聽

起碼好似打天下咁
有動作戲
劇情不嬲無期望

cctvb咩戲都要查案解迷

好耐冇睇過 stephy 做戲

冇咩信心stephy carry 到全套劇其實